呢排啲天氣好辛苦

痴撚線每日都極翳焗
出街行多兩步好似抖唔到氣咁
朝早出太陽夜晚就落大雨
但落完雨都係好撚焗
好想日日留喺屋企

打少啲丁，做多啲運動

why not both